決定戒賭了

沉迷賭博既日子真係好唔健康 個人變得冇精神 啲錢嚟嚟去去 價值觀完全扭曲晒 決定戒賭 重新做人 好在我冇輸錢比賭場同馬會 已經比好多賭仔幸運 希望各位賭仔能夠早日醒悟 脫離賭海 共勉之

係

咁幾時戒

戒緊(破產)

咁易戒就好

輸左幾多

要有信念 再賭落去死路一條 唔想做一個廢物連累到屋企人

賺就先好戒，輸緊既一定要追數

我都輸左60個
26歲岩岩生日都決定戒賭了

唔好累人啦

一個月限自己儲幾多錢
有多餘錢就平注推，會開心啲

支持你ching 不過你輸既係自己啲錢定係貴利 60個好得人驚

如果自製能力強既話 咁樣都不失為一個好辦法 不過都係果句啦 唔賭就係贏

我就係咁了
可以down個app，睇住每日自己收入支出
其實幾好㗎

其實賭左咁耐 輸錢唔開心既程度係大過贏錢開心既程度好多好多 所以我覺得有多餘錢既話儲起佢仲好

戒一日

讀大學時用老母錢亂買股票，輸左佢廿萬
之後世界杯，又輸幾皮
出黎做野賺到小小錢又買返股票又輸十幾萬
之後為追數學人玩輸，又輸幾皮

今年輸左3皮
下半年真係要介

戒啦 3皮番兩個月工就番嚟了 唔係大問題
最緊要唔好再掂賭

睇嚟ching係有錢人家嚟 當買個教訓算了 唔好再想住追數

自己番工既錢

一早要 幾時呃過你

ching個名

睇嚟ching高薪厚職
60個如果唔大洗應該好快儲到

若要生活好，All in 利物浦